%
% Vorlage für Versuchsprotokolle im Grundpraktikum an der RWTH Aachen
% -------------------------------------------------------------------
%
% Bitte verwenden Sie diese Vorlage zur Erstellung Ihrer
% Protokolle.
%
% Wenn möglich, drucken Sie Ihre Protokolle bitte doppelseitig
% aus. Wenn Sie das Protokoll doppelseitig ausdrucken, verwenden Sie
% die twoside Option ...
\documentclass[twoside]{protokoll}
% ... wenn Sie nicht doppelseitig ausdrucken können, lassen Sie sie
% weg:
%\documentclass{protokoll}

\usepackage[no-math]{fontspec}
\setmainfont{STIX Two Text}

\usepackage[notext]{stix2}

\newcommand{\TODO}[1]{{\large \textcolor{red}{\textbf{TODO:}}} \emph{#1}}
\newcommand{\chisq}[3]{\ensuremath{\frac{\chi^2}{\mathrm{ndof}}
= \frac{#1}{#2} = #3}}

% Setzen Sie hier "I" für den Teil 1 oder "II" für den Teil 2 ein:
\praktikum{Fortgeschrittenenpraktikum}

% Setzen Sie hier das jeweilige Versuchsgebiet ein (Mechanik,
% Akustik, Thermodynamik, Elektrizitätslehre, usw.):
\versuchsgebiet{F18: UCT}

% Setzen Sie hier Ihren Namen und Ihre Matrikelnummer sowie Ihre
% Gruppennummer ein:
\teilnehmer{Alexander Kohlgraf (394493)}
\teilnehmer{Maximilian Bartel (394386)}
\gruppe{11}

\begin{document}

% Ersetzen Sie den folgenden Text durch eine kurze Beschreibung der
% Versuchsziele.
\clearpage
\begin{versuchsziele}
Dieser Versuch gliedert sich in 3 Unterversuche:
\begin{itemize}
    \item \textbf{A-Scan:} Wir möchten die Schallgeschwindigkeit und den Absorptionskoeffizienten in Acrylglas bestimmen.
    \item \textbf{B-Scan:} Wir möchten eine Karte der Störstellen in einem Acrylglasblock bestimmen.
    \item \textbf{CT-Scan:} Wir möchten ein CT-Bild von Schallgeschwindigkeit und Absorption bestimmen.
\end{itemize}
\end{versuchsziele}


\input{sections/a-scan}
\input{sections/b-scan}
\input{sections/ct-scan-absorbtion}
\input{sections/ct-scan-zeit}
\input{sections/ct-scan-less-angles}


%
% Ende des Protokolls
\bibliographystyle{plainurl}
%\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{biblio}
\end{document}
